歐洲值唔值得去

正評：值得
負評：不值

歐洲咁大 每個地方都各有特色 好視乎你有咩期望同有幾多budget 去衡量值唔值得, 每個城市所感受既都大不同 人生有機會一定要去探索一下

嘆世界的話 不建議去

咁樣問得都唔洗深究，樓主留返係東南亞日韓之烛玩算啦

堆填區最值得去

去北歐

去歐化傢俬

淡季啲機票幾千已經有
酒店又同日本差不多
又唔係特別貴 有咩要考慮咁多？